上水救跳橋青年沙田再救警員 攝記：兩條都係命唔想見到死傷

《蘋果》獲悉，該名救警員攝記與周六在上水拯救墮橋青年的為同一人，現職無綫（TVB）新聞攝影師。他形容救人一刻沒顧慮太多，純粹擔心打出人命，「嗰刻我係第一個cam man上去，影影吓見到唔對路，所以先決定去叫停啲示威者唔好再打，都無諗太多。兩條都係命，無人想睇到雙方有無謂嘅死傷」。

TVB高層係仆街，前線記者仲有份良心既

佢救兩邊
說法尚算成立 唔屌佢